FIFA20 Ultimate Team 討論區 (322) 開唔到post

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

15:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

16:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

17:點link Twitch?
答:

18:咩叫OBS? 點樣set?
答:

我愛EA！

ICON SWAPS 3
由即日起至六月

更多巴Facebook Page:

Post頭Template:

整理下西人list

撐警/支那狗閪:
cls_company (Police the best)
joker861003 (hk is chinasson)
CCH0314 (衝鏡支那人但語言揀繁中)
JackWang1983 (HkLoveChina)

西人:
kit318kat (Santiagok)
chikong1998
a_hin1122
sobb6969696969 (Tai po fc)
chrisngary (anti pay to win)
S_Alex_Ferguson (Project Insight)
on99jai___hk（Chelsea FC 000)
Kitling907 (nineoseven)
Rickythekeeper (Ricsenal Fc)
chung-YeungC (classic)
Syamim_power (Gonner FC)
Vinccws (Aubacazette)
fai2386 (ENLIGHTENMENT)
llkkl2809/lichunyat1994 (WTAPS)
Bigboss-1207 (AntiCorona)
JoeHangChai (HKFREE)

恭賀下老鬼巴成功破處

cls 又中回力標

搞咗成15分鐘都開唔到Post 㩒咗右上角改咗標題 但發表唔到

用browser又開唔到
結果開新主題直接copy

5隻定6隻？

第六隻

獨巴有無formula list帶過嚟呢個po 上個post有幾個我無做90/92/94唔知邊個改良咗

青頭仔第一次通常都冇咁順

Bale 79
係咪因為睇Futbin 皇馬人 拉到最底已經係79 Rodrygo

但佢條片有講未confirmed

封利是利俾你未

輸3球解圍省落對面

下次會好好多

今日allin 90+就得

83 sbc

97+85+79*9
96+86+79*9
95+87+79*9
94+88+79*9
93+89+79*9
92+90+79*9
91+91+79*9

97+81+80*9
96+82+80*9
95+83+80*9
94+84+80*9
93+85+80*9
92+86+80*9
91+87+80*9
90+88+80*9
89+89+80*9

人人中屁不是夢

哇屌 尼馬下集個樣柒到 點用落手

有無巴打鍾情於賭icon?

個處破得咁柒

負皮bot繼續狙擊 我知柒啦今鋪

去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

跟住做然後出唔到 對青頭仔好大陰影㗎

追

無野可以再輸

我祭so9 hazard inisgne 676 Henderson sommer ter stegen
最後得返隻d Carlos 都無悔

Dllm 打3場都係先失波再俾人衝鏡/full celebration
好彩全部反杯衝返7/8球鏡

信獨巴得救
中埋最後一隻可以中嘅top tier

仲諗住幫你出

Post

11/9/2020 FIFA FRY2021 ( New FIFA 2021 player rating)

歡迎加入TG 炒卡group

祭美羊換返黎
佢定拜仁davis ?

呢隻不了

真朗尼馬 煙傾㩒住拎

呢隻打包會中出三連發

上次俾老鬼巴屠

俾人

用晒所有包同coins抽咗30幾包最好得呢張公廁

揀祭品 唔要羅拔臣就下round祭埋Gomez

閪返閪人 算唔算係閪人

不嬲先撩者賤 好似黑警咁

用左1m幾 中左2次呢隻 本身做左poty

條友on9
唔好覆佢

抽中牙路 諗緊祭佢定祭benz

羅拔臣真係唔多掂，睇落壓贏2個身位都輸返，見到對面L1三角就好驚。我無mandy先用

中ilicic

個個中kdb尼馬，我就中Parejo卡叔smalling

唔好放棄

Both

Varane之前中過

L1三角兩邊都出事

下次中屁

真點爆機陣

原來之後仲有兩個WL

無卡la

全都瘋了

我拎2 7絕殺你

in de jong deligt 好唔好得過上面馬杜迪
最後祭埋呢幾隻就真end game

駱巴cls
希望下年少d比你食場

下年可能nerf晒我啲技
準備打回原形啦

聽朋友講上年最後一個月係無wl
係佢鳩吹定今年唔同咗呢？

上年健康左一個月

今年無休息過

好似buff sm喎

棄左成個星期專心2k

總之唔好nerf牛尾

買2k21玩1個月抵唔抵，玩緊免費2k20 my career
分別唔大就唔買lu

獨巴晚晚刷90+刷到差不多天光

佢半打ac

獨巴其實係咪玩開美股

睇住個市刷卡

buff 頭鎚

用kai打前

Drag back nerf 左

我成集用drag back 既次數手指加腳指就數得晒
下集nerf 既話太好唔洗再學

唔係掛

分別唔大
係改左個射波system 要重新掌握
但其他一鳩樣咁濟

sorry, 離一離題
轉身上籃同歐洲步點出?

做咗廿包左右90+最叻中過拉膠、Sancho、基士文.......其他都係SBC大隊長

點解你哋係咁中好嘢

好我好多la

獨巴起碼做咗200次

希望可以buff 手控防守

Meunier可以自己飛身面部擋波

呢幾個WL 成日入到禁區就一堆人auto block 好痴線

對住我唔可以作準

Tune返正常啫
5星技呢啲nerf唔到幾多嘅
另外印象中drag back會改操作應該冇而家咁易連出

5x次左右 貴既
Mane
美羊 Joe Gomez 阿古路 幾次
見唔到 c朗 屁馬 小花 又冇皇馬中堅

諗住8m strong foot 狂抽無死 佢一野飛身

算啦 點改都好 係勁嘅就會適應到個meta 總會有方法

得拉膠 dup嘅kante(揀左世三) atal mahrez 96 gomez

睇吓要幾耐適應啫
今集啱啱開始玩嗰陣得D7同勉強14w

drag back要L1+R1

頭鎚個描述睇落好難直接話係buff 佢係將頭鎚同射門輔助分開 頭鎚強制要用manual

至於sm 其實除左drag back冇乜大改過 每集最op既sm普遍到左下一集都會nerf

唔好改fake shot急停同scoop turn就得

我每日任同80+出小花同kante
反而狂做90 94+咩都冇，
仲由if 包套現玩到得返隻rg 包用

四個Browser四開中

全部抽？有冇咁好運

拉膠好易中, 六個ac全部中晒

幾錢代抽

基本抽200萬就有中98+保證

包皮、古烈、VDS係買
其他SBC/抽

今集唔用drag back可以點玩

做左廿幾次，最好werner/ramos/de jong

我都完全唔曉drag back 識㩒但用得好差 好多時都係扭多兩下左菇出下fake pass搏下對手標波搵空位

我drag back到俾人pm

咩運黎

季尾pack weight一升就好明顯睇到pack luck係跟ac咁

果斷21開account 今集去到而家仍然一張who都未開過

account fifa17 開始 未抽過小花 c朗

下年英超冇咗好好正前meta 福仔兒子lucas全部轉哂去winger

我慣左one two, heel to heel, scoop turn 同逆牛搵空位
所以冇drag back 習慣

應該得返martial jesus rodrigo叫接近少少

再低rating唔知仲有冇咩新人好用

黎多兩包90+

咁唔係示威先係撩人咩

雲拿 㺂 基佬

仲會唔會有巴打放coin
想玩多幾包90+
好玩過打DR / WL

算把啦六師弟

想買

有兩球coins，係咪要？

但我得返隻兒子最多賣到650k

唔賭唔知自己幾時時運高

點都要追 buzz beater 絕殺EA仲唔係你

見到你岩岩2隻法國

做upgrade做到唔知堆野點入隊，兩球coins又兩頭唔到岸

諗諗吓每個星期打WL都係開垃圾
不然玩埋90+佢我確保每隻都係高rate

兩球玩埋佢啦

Mbappe 法國易link la

Benz可以再祭既

冇時間買肥料刷，想抽包又冇promo pack

如有巴打唔介意我買得少又可以平平哋放嘅可以聯絡我

利申：得返隻兒子最多要到650k左右 (未扣稅）

皇迷唔祭benz喇，索性兩隻一齊放去二隊踢

包皮都要2隊

其實一隊二隊差唔多實力，太多咭想玩

cls終於開齊晒

做埋最後10包90+，最勁果隻係theo Hernandez

我今集仲未撚過啲99 98神獸

痴線佬

一包2隻

EA員工game尾都好勤力

ea對美隊完全0尊重普金

Tots果陣一定99 話唔定有toty potm poty

cls啲rating

個club得返勝利14人+250k coins應該點做好

屌你老母
獨巴我要98 formula呀

We can be Frd

宜家想要公廁簡迪

應該買多4個人 因為要有7個後備先入到場

我係正選11人+ 3用得嘅後備 + 4個垃圾銅人 + 821 coin
想玩多包90+都唔得

打RB 93 ramos定carvajal好？

又可以套現

哩版中得7個

我都係得8隻

我11隻

冇咩時間 唔係又可以無限loop

83 sbc

98+84+79*9
98+80*9+78

EA 幾時先可以fix 自己開obs 嘅bug 上半場30分打打下發現d人差唔多紅血 加埋鉛gp 真係好難捱完場

繼續衝

昵次sbc 得82x5中過Ben yea

成版得mmc未中過

Saul定律

投資涉及風險

我屌晒你地老母
做咗37包90+
最好得4張Ramos本身已經有硬吹

4張

唔知今晚仲有無新嘢出

Duplicate = 無限輪迴
分啲其他嚟都唔得

唔係bug
而係obs真係好食體力

岩岩撞到willhappy100

三龍出海

95 Werner

fb Buffon

屌，無做基亞連尼

重點係電腦自己開咗 我冇開過 呢度唔少巴打中過招 如果我自己選擇開咁我冇嘢可以不滿

Werner buffon

咁真係bug嚟

堅bug
都幾肯定無㩒過

完了吧

Buffon 籠都要出83
無錢做

祭左

83條式仲用得

1點開最後3 pack中jackpot

好嘢呀ea 原來1點out哂pack全rg 3㨂1
btw第一次中欺哥係咪要多謝ea

Buffon勁咩

Stat嚟講好撚勁同moment yashin差唔多

笑撚左

所有special card已冇晒？

UT定律保方都係伏 前幾集都係咁
睇定d 先做

屌咁撚遲先出保方
玩得嗰一兩個禮拜

之前有巴打話想中美包朗屁就一點後先開

做到就做啦
無撚野出㗎啦

本來唔知 一開pack pack都三隻黃卡知咩料

棄game已出werner

9月中美斯
不過係上一集

比ea撚到傻 有冇巴打frdly輕鬆下

等咗保方成季佢宜家先出，好波

派彩做埋buffon唔洗ab隊共用vds

特別卡都冇晒
咁dr都唔撚打了

pre season完咗係咪唔會再有obj關21事？

Cls

6個ac全部有貨收

棄得

雲拿

佢都算猜得 你猜返佢
你1:0嗰球

佢自己丟俾我
我驚唔入

完驚先出兩隻車

Robben個pace

90+ sbc完咗？

yes 隨住best of outpack expire

go 94+

差好遠

無哂TOTS抽??

好好珍惜呢6場

我已經無動力奴週任

已經棄咗又無卡抽

會堅持到攞埋隻高爾夫先

轟成半隊普金都冇

Pulisic下集只係non rare
屌你老母EA

普金你知唔知係咩

pulisic mount giroud chilwell全部nrg

反而zouma rg

Inception掛機俾對面試保方

笑死

d6已經無人刷任，對幾隊都係爆機隊

痴線，dr咁難搵人都可以有button delay

EA去到endgame都唔搞好個濕鳩server

Endgame重理個ser做咩

好撚野，3場dr中6次柱，然後隻達屎變撚咗黃大仙，俾人一射就入

係都留resource俾下集la

都少左人玩

做個少少統計

pre-season期間中過美欺 cr7 包皮 屁馬 賓爺 kdb vvd 簡迪

正評-中過1張
負評-中過2張或以上

乜柒都冇既呢度正評

0 最好已經de jong

咁#217度正評

係最後一日中公廁KDB

vvd同牙朗
已負皮

年簡同Ben yea

唔記得PRE SEASON幾時開始??

8月到呢加抽到KBD,小花同泥馬~~~

包
包
簡

盧卡古批FIFA亂評分

佢好似年年都屌

EA又係抵屌嘅

應該之後會出好多19promo

Buff番d stat

Non repeatable既90+中到包
之後無限刷時燒盡庫存時 一張爆機都冇

朗花簡KDB

奴完werner
食咩chem好

neymar messi 硬吹
kante 吹

我都想燒一隊波刷94+

Kdb一隻，包皮兩隻

今年第三張VVD

Untrade?

RG x 2，一張untrade
呢張就當然係un

不過都好開心

暫時完全冇中既係少數

1隻 vs 2隻或以上 暫時10:10

因為淨係得d中神獸嘅會然上嚟放正/負皮

英超CB除咗vvd仲有邊個勁

今年停左in pack都仲有94+ 同obj
之前真係乜都冇

Luiz

熱迷唔用愛隊

Gomez Sbc地雷斯 免費拜利

Luiz其實好勁

呢樣都係

同埋我以為中神獸既比例會再懸殊d

luiz

咁我齊了

無個勁

屎忽痕買咗隻拉狗玩，真係好勁
好似仲勁過rio

7月尾

今年預購貴版fifa21,冇OTW送？ 定係已經過左個promo?

有冇咁快

8月14前 過左

唔該晒師兄
屌佢又蝕撚左

1小花1毒毒差夏神完夢

咪推文啦

一定勁過

保方 or 達屎 ？
再刷埋隻Werner 應該夠玩兩次94+

唔怪之得之前一出嗰排企住一球咁耐

KDB

中場得kante防守

呢兩集啲promo多到覺得點解EA可以賺錢賺到咁肉酸

本身d球星都可能大機會有if or potm

EA 心諗整到咁高 我之後d promo 揾鬼抽

我屌，壞ps4，開機1秒藍燈必左一聲就熄
可能有野燒左 ，整又唔知幾錢

拉膠 vvd luiz 同lev

中隻vvd+利雲 諗住打埋個wl
點知7g2w
隻利雲廢到傻 淨係可以一腳波
Vvd夾Rio 兩隻都硬曬軚咁

+1，利雲用落重要好鈍，但已經係德甲最貴嘅tots

我用左保方打咗4場WL 失咗14球

正皮 尼馬ST 美斯CAM 年包打邊
負皮 壽包 ST 尼馬 CAM 美斯打邊

今年出嚟出去都係同一批人 悶到癲

隻達屎feel到俾ea大nerf，人地鳩射都入

達屎太矮

Futbin又有幾件新喎，好似冇人講嘅

Bale仲幾勁，起碼唔係79
下面嗰位就慘啲

benz打前普普通通，92馬仔勁d

賓周平民版大哨

一諗起有flashback robben就扯緊旗

禮拜六下晝wl都咁難搵人嘅

瘋狂禁區邊finesse

今日場場都達屎發波瘟
所以想做保方

shing又打緊

唔撚係啩
好怕又撞到佢

開高手防撞器

11/16

咁洛賓話晒都退休一年復出 仲有80算係咁啦

只希望stamina唔好低到笠入去
唔係點upgrade都救唔返

fifa 19退休前overall跌到83 stamina 61

Dllmea 真係最後一pack
0 coins
0 tradeable players/consumables
祭埋紅達屎 opara

有冇報wl

英超左閘Masuaku定TOTY/TOTS啫喱仔好

11/16
狂對大陸仔
八成人衝鏡

雖然話拉膠算係咁
但係到到而家唔係中包屁花朗賓真係唔入流

有冇多啲人投

點睇都係上

4* sm打邊差咁d

有幾多巴打 又準備買game 俾EA撚

做左 好一般 普普通通

出現了

等大佬你吹雞

下面都可以美欺打cam 尼馬打邊

Robert廢

有冇眼花

尋日有巴打話領先幾個身位都比人反cup
剛剛對住Fati 中左次招

今年遲左出 隻game壽命又短左

點會短 家陣 Search game 仲算易搵

訂左game未 送otw

做左衰仔 訂左OTW 今年多轟FF

送隻金章安俾係

禮拜六一夠3點gameplay就會開始好閪

要10月1號玩 要買Ea access 係咪同今年一樣

買左Access 再買game有折

我係 買 EA access 再in game 買

屌 㩒咗呢個正皮

無玩幾個月 玩wl 都係射17球入4 球對面射3入晒

點解仲有人打WL
tots都抽唔到

紅卡reward同elite pack九成都係tots

叫做loop 94+
不過三個星期真係無謂

3個禮拜5個禮拜都冇分別
到呢一刻有幾多人會好care d reward
打得wl都係for fun+想抽下紅卡+抽下94sbc

如果有81+帶到落下季我可能會奴werner
而家冇埋 說服唔到自己

我抽到toty 牙朗美斯簡迪先玩返
本身真係屎忽痕先刷下90+ 見有卡

想打先打
唔好俾rewards 成為你想打嘅原因

望reward打wl都嘥氣
紅卡 elite pack九成抽垃圾
tots stage已經好啲張張都叫高rate肥
中前期啲in form卡有成低rate加unusable

玩到呢個時間都係純享受
已經無人咩care獎勵

美欺*0
cr7 *1
包皮 *1
屁馬 *6
賓爺 *1
kdb *2
vvd *1
簡迪*2

6ac總結

美欺*1
已贏

伊文回歸英超

請加 leungcheukkiu47 入閪人list

俾佢炒3:0
衝足咁多球cam

我廢，請高手撞佢炒佢老母鑊金

真 今個星期我都賣咗mid告同毛文卡卡砌咗隊曼打WL for fun

我可以驗證 btw佢d直推有啲難應付

打完頭5場 對過sbc類嘅icon 半普金 7-80 chem 大家係咪賭到破產然後夾硬組隊最後14人打

屌完robert仔就中佢

頭5場有3場都係打呢d 散哂既隊

regional top100見到某巴打

啱啱打左隊真曼
Keane valencia
Sub vdb
Maldini tifo

係咪巴打

唔係呀 我果隊係咁
有隻未來人 Reguilon

baILLy....有得送

咁都俾你搵到

垃圾EA又譯錯obj
week 3 gold SB嗰個係要用土超葡超西甲法甲荷甲

long time no see

fifa 21德甲仲有咩前鋒可以用 陰公...

下集可以連返三下技
連出三次牛尾巴實好正

奧巴又入finesse

中左99朗 都要俾下面既

moment 油雞 拖舟呢？

金章安助攻戴帽

安totw

回家吧!

等21炒卡攻略

係更多巴

比人衝足4球鏡 追返再射贏埋12碼
9月完哂promo 對手都仲係咁toxic

跪拜更多巴

你仲loop

列斯聯啲波咁好睇

乜都無

踢得幾好講真 幾冷靜

正常la

同利記鬥攻

但唔係冇晒special card in pack 咩

94+ tots guaranteed

開極都係出返94

已經冇晒錢冇晒卡玩

好癲
成日前場有4-5個人迫緊

最後一滴都做埋都叫做出隻ramos入到隊玩下

今日我同係咁
好滿足，想買好耐
得返0coin
要打多兩場買engine

shadow啦

前場果堆例牌冇我份

Rodrigo

猁跌晒watt

輸十二碼

多腳到

伸腳俾人draw foul

好無謂，難得隊波踢得咁好

果腳勁似細個踢波明知都掂唔到個波

都要伸下腳扮block

好睇到

用翻隊車好難打

如果買數碼版點訂先最化算？
買完Ea access 再訂？

其實係咪好多人中moment真朗 啱先打左7場有3隊都有 淨低有3隊都prime 守到人都癲

係 ea access再買 有10% off discount

Btw 不推文唔該

15g11w
之後連續對3場大陸人唔知咩事就輸咗

真心希望FIFA21俾返個專屬server班大陸vpn玩家
好煩

Wl打大陸仔真係技術分野，個gp交波會失，接波要兩秒修正，對面就癲狗任衝無delay咁
唔係俾普通人打

通常打大陸仔我都當洗win
輸返幾場後又會正常對返香港人
個個星期都係咁慣晒

Exact7ly

Seth bb 新片

我最期待舊winning 大絕super cancel

今個WL好似特別多支耶
係咪大家都養緊生等下集

你朝早打就預咗要打支那仔架啦

諗住快快打埋14w嘛

嘩屌有super cancel真係正

最後一次WL 季朗同油g雙嬌打442
好多下係朗lur翻嚟 今集無遺憾 21有機會再見

仲有10場打埋佢

隻Timo 勁到cls

點解大家合作做唔到個任？兩場都無計到我
用基拿比射10球都唔計

link埋kai

Forward 先計

睇英文

4* sm好緊要

打邊爆下 好霸道 真99 speed

RW /= Forwarder?

啱啱買咗PS4 pro 玩 online season, 啲人係咪廢啲？

Yes

係唔係月尾買ea play就可以10月2準時玩

同問
咁Q多option都唔知點買好

有冇人打過ckforward
又係西人

你哋買冠軍版定終極版？我見冠軍版平啲但係啲內容一樣，又係早3日有得玩

Sor, 內容差12包gold rare pack

正常人

有無咁撚多大陸仔打fifa
場埋都對咁濟 諗住試下14-0 又俾大陸仔終結咗
屌你老母

120分鐘空晒唔入 對面未開始反擊已經知要輸

點解無psn 見佢和緊 一紅咗就走場諗住屌下佢

bug嚟 錄返場波就睇到

㩒返獎勵 coin嗰頁

用連美斯真曼迷
係咪巴打黎？

大陸仔輸12碼走場可惜走得太慢 射入咗先走

或者可能知唔夠你打 自行了斷呢

中東狗真係打十個有七八個都閪到震

刷werner任 對面英超入完波換隻loan真朗出黎
洗唔洗咁

個波入緊個網嗰下斷線
今個week第2次打佢

係就一輸就走la

係咪再少左人打WL ?

yes 17w後搵場仲耐過打

條友計到盡
撲唔中先unplug

一手控controller 一手渣住條lan

同閪人打機真係辛苦

轉會買咗幾錢?部機剩係用一年就轉PS5?

幫你補返
breezer_vivo
用殘體中文 啱啱打完

等到PS4 pro 唔 support fifa/壞咗先換，反正冇分別

Ndidi變左cb

巴打覺得ps4仲玩到fifa22？因為我都諗緊轉會，但係剩係玩fifa

連輸4場

乜ps 仆街到出左ps5 1年啲game 就唔support PS4 逼人換ps5?

Castagne debut goal

左翼打到右閘

係Atlanta唔係Gosens咩?

好似係上季開始轉咗右閘

APerez係咪衰多腳

差一場14連輸幾場都贏唔到
要收工睇熱刺呀

永遠突破唔到20哩個關口
高手有冇啲咩tips

佢有好勁既迫搶

西布想RG

富含 西布朗 降班膽

14連輸都畀你做到

西布俾人任屌 完全放棄咁

好彩無球迷入埸 唔係應該俾人屌死

21用多仔起手好似唔錯

呢度好多人勁過我
攻留意下對面防守控緊邊隻 點轉人 有時波都傳唔到多數係對面轉人轉得快 捉到你點傳 下一步點做

防守都係轉人嗰啲 要知對面點傳波 右菇轉定去遮線包位 當然有時禁區好多人 係好難轉 可以L1右菇並用
同埋記住防守係要由前鋒開始 諗下點用防中前面嗰4個cam+st防守 delay對面進攻 遮佢線 反搶 etc.

右菇轉人好差往往都轉唔到想控嗰隻
同埋有時明明諗住控一個球員但電腦又無啦啦幫我轉咗第二個
係咪有得set架

我都係用以球員為中心 default嗰個 有啲人用以波為中心 啲人越密其實就越難轉 冇計 其實好多時L1轉都守到

但有啲波估到對面擺明咁傳
e.g. 禁區頂畀人拉空咗 防中失位 咁你手動轉去中堅度蟹步移出嚟遮線 已經可以輸少球

棄左game幾日， 唔理fut個世界好似正常好多

Bellroy4閪撚到

676 5* wf

改做2wf啦

大滿貫

依家futbin有冇21啲球員 想試下排下年新驚陣

太有自信 硬抽波底 說好的5wf呢

呢球in game1*WF都入

Composure 70都無

佢呢球獨食la

單刀冇錯嘅 都推過埋 其實佢夠晒時間攞定擺正再推個波入去
學你話齋composure 70

麻木了

出哂4隻

占士好似唔錯

連輸6場

Allan搭Doucoure 好好J

2隻box to box 做曬dirty work

幾幾

12g8w 26g13w

有冇ching fdly

下隊輕鬆d打 一定贏

又乜都無

下集Mendy 83

完咗喇隻game

你隊未來熱

垃圾

尼當比利現實廢到仆街

Allan勁到

洛賓傷出

屌啦媽 想打場 搵成粒鐘都無對手
終於有 條撚樣又秒cut 我個陣已經唔撚係勁 用啲 金卡同送既卡
條友自己揸98 尼馬 一堆古人 都要淆

人黎呀

垃圾驚一隻over 80 都冇
想刷多次94都唔得

仆佢個街我派完彩祭隻ilicic做多包，出返同一隻

Promes > T. Silva > Luis Alberto > Aouar > Ilicic > Promes

屌搞完一大輪乜都無

有無巴打諗住今次諗住入多部xbox雙修？

我自己有意想入部xbox SS
但Fifa21 應該都係玩返ps4先
驚xbox無人打
Ut Market 無卡

玩咩驚要雙修？

同platform 兩個accounts好d喎，想過coins都得

Xbox 有個game pass
比月費任玩，都有唔少正嘅新舊作
新： tell me why, wasteland
舊：gear5, fallout, forza

大部分首發嘅game 都有
佢個game 庫仲會不時update
同埋仲包埋ea access
好似幾抵屌

諗住買住部平野玩住次世代game
遲d過多一年先入PS5
始終ps5第一水炒硬難買，仲多數會多問題

21開季allen係英超

我又無諗過coins過d...
只係純粹想玩下其他game
但又要玩埋fifa...
兩邊走，應該幾攰..

派彩即loop
Oblak > Rashford > T silva > Smalling > Cazorla

其實好睇你玩連線驚定單機多

連線既話始終香港人索尼情意結太勁 會好少人

ut market都還好 因為new gen都係同舊一代用同一個market 但要玩100%係ps4架喇 香港xbox真係容易搵唔到人

咁又係，咁fifa21都係玩返ps4版先
Xbox SS用黎玩其他GAME

重複做左10次終於中拉莫斯今晚試下睇下係咪有神力

有冇人會等到星期3睇下有冇totw先開pack

睇返19 totw最後一次係9月11 而20既ea access trial係9月19 即係新一集前1個星期都仲出緊totw唔知今年仲會唔會

就算出都係垃圾啦宜家張張卡95、96以上

會唔會出新隊if

ea將21 d人咁down法，係未諗住狂出promo推返高d卡

純粹係有野抽下開心過得普金

睇完 利對列 同熱對拖肥 好想瘋狂打fifa 起癮

你當佢留返d空間出promo卡upgrade囉

Ea access 係咪可以10月1號玩10定唔知12個鐘？

10月1 10個鐘

Thx

promes打sub幾好 我都想要

D球星應該好多都有份

Sancho Gnabry應該boost番正常速

下週又可以打WL

又中VVD又中尼狗

我得隻我愛將基士文

恭喜又要打WL

偏偏呢個WL最忙

跟機中smalling

恭喜你 可以奴到下一集

我朗連左手都識入波

下集會穿過隻手

對家有冇quit game

屌

無，不過輸呢球之後佢可能蝕左道氣，比我入多粒反cup

你哋除咗ut 仲玩咩mode? 冇ut 想online friendly 打吓

有時會online season m輕鬆踢下

有冇得friendly

仲有兩個禮拜鬆啲

呢2個禮拜可以去鬆下la

Online season d1 啲人係咪14 win 料？

點解唔改做純屬唔好玩

11-14掛
應該17都拎到D1 champ

屠人好好玩🥰

有時想玩下fifa又唔想認真玩就會玩下season
但一百場都會唔小心輸幾場

Online season 都會有script

無chem食 就算你防守lead住幾個身位都會跑輸 打開WL打返season會唔慣
仲有平時WL都係打香港同支那
season直頭亞洲ser 星馬泰沙特日韓都會打

改做「女友知我連登名」

唔廢喎d1其實 呢排太悶打咗兩round d1都champ唔到 自己覺得難打過wl頭十場

你哋21 買咩版

我覺得都係咁玩
Gp係好差好成日好delay，但佢好少scripting

係幾勁 用落好似vinicius jr.

真咩
我上星期撞你都係頭10場

Budget 左課金
係咪頭10個鐘就抽兩pack 720先？

諗住到toty先課2-3mil coins

本身8月頭買咗1個月ea access再in game買21，想問下10月1要玩果10個鐘喺咪又要買多次ea access?

成仔頭十個鐘課8pack

依個諗得過

打dr先，打幾場就結算

Fifa chaanel
多多支持

終極

8月14日前買有得早3日玩，依家買又係早3日玩，有乜分別

標準 零課輕鬆玩

今年仲有無ea access 限時12個鐘咁
玩鳩死人

你改咗名差啲唔知你係邊個

season乜人都有 有啲實有能力20w+ 17w+打應該有d1

season都係game speed問題
打慣UT望住啲人郁得咁慢就好唔慣

改完名無咗負評bot

想問有無失過手幫唔到個客上e

21西甲中場好似幾正
Llorente + Valverde

ea access 上年出bug玩左一場之後完全入唔到game
話10個鐘早玩最後唔知有冇玩到10分鐘
上年好似淨係得亞洲區定香港呢邊係咁
最後EA冇理不了了知，痴撚線
我裝完又裝，又試咩setting又盛
呢度都係冇人入到game（EA access果10粒鐘）
仲要睇住幫襯藍代理買光碟既仲早過終極版成個星期咁滯

今年新玩既巴打可以去追下POST
應該頭3，4個POST係咁問點玩個10個鐘
簡直人間慘案，貼錢買難受
而家猶有餘悸

啲人仲話比多次錢入得返
我買完一樣入唔到

我比完入到

呃錢狗ea

8月14前買多張otw

太子同vvd加左咁多速

話說聽講有巴打話可以share game
具體係點操作

一開波應該勁貴

都game尾啦，打場dr都要衝鏡full replay

Free hk 唔出奇

太子咁樣upgrade 卡面先+2

施蒙尼唔係改左佢做ST咩

跟佢set就得 但每個禮拜送嘅pack但買驚果位先有

thx bro love you

想問下係要終極版先有早3日玩？

冠軍版都得

好，唔該哂巴打

諗緊買冠軍定標準

二萬loop一次94+，有冇人仲追緊

有
打多場買隻80祭griezmann就可以換Ben

抽左一百萬差唔多50次，出好野大概得5%

點2萬一次？

第一次先貴，有高分tots肥之後就好易玩

last一條

99 + 80*6 +79*4
98 + 80*8 +79*2

97 + 81 + 80*9
96 + 82 + 80*9
95 + 82*2 + 80*8
94 + 82*3 + 80*7

82~$2700
80~$1200
79~$800

點掃79最快

This game is dead

差唔多4日無入game

綠木得77

原來atal出咗5張卡有4個唔同位置

死咗ser?

下啦，左閘勁好多，Lucas有4*sm好用過綠木啦

但我唔用sm

我揀上
lucas呢個階段冇乜神力

今年係咪唔會出demo

終於預購左, 本身諗住今年唔玩UT....
見無啦啦PAYPAL送80蚊, 開返隻FIFA20又9拆, JOIN EA PASS又平多幾十...而家打返埋598買到隻本身7百幾蚊o個隻版本...比佢引到又落搭

UT個web app幾號會出fifa21版本?

一蚊都無貨過玩到咁既樣

ST CDM CB打大肉腸俾人撞到PK
雖然水尾諗緊點再夾隻基沙文

可能SBC左隻Kovacic

web app應該係30/9 companion app就1/10

想問大家應該點揀Fifa 21買Pc定Ps4 Pc係咪會少人玩啲。但到時出咗Ps5啲人係咪會分散咗...定會係同一個server

PS4啦 應該直至fifa 21完大部分人都未買PS5

古天奴83好過份wor

玩左幾場拉膠 點解成日撞輸比對面
識自動殺波 > 同對面肉腸撞一撞 > 甩返個波比對手
好似de ligt仲穩陣咁

一隻真朗都收你皮啦

利申：我冇

我無真朗ac，但有油雞ac可以不

半個月後中隻屁反cup你

睇到market price係邊個chrome extension ?

等於一隻告

ps4/5同ser

巴打想表達d乜

打過拜仁就要downgrade

師兄好搶口

貨係game頭先有分別啫 tots後理得你貨唔貨係人都砌到隊似樣嘅隊啦

萄超嗰隻acuna去咗西維爾

原來係咁
近排打squard battle都無哂普金，打到好痛苦
仲諗住磅水貨下，咁等買新game算

其實正選陣容過一千萬好平常la

我後備仲有十幾隻super sub 之前唔捨得祭

巴打唔好做咁多sbc

我個陣原來都12m

我投lucas一票 始終靈活輕身好多
右閘AWB勁過TAA

上星期抽90+先玩返WL
差30 40萬 先夠錢做朗格列
用89 Blanc頂住先 完全唔夠做feel到
早知唔做隻辛度 又無晒卡
利申 普巴同福 因為係曼 做完無玩過

清倉賣啲垃圾卡？
個club仲有幾多卡
仲有硬吹金卡全all in去做82-88

無晒卡咁制 仲陣無留意82 88 7撚左

同埋可以直接買ramos都得 仲勁

冇乜試過撞輸
我8chem食shadow WL對毛文R9都守到

不過有時有script係點都搶唔到個波
搶完彈返畀佢 唔關張卡事

得10幾萬喳

其實blanc都幾勁 唔係aim上elite應該夠做 食shadow 但我一玩就玩毛文冇試過89 不過stat好似差唔遠
當然新出嗰啲CB卡係勁啲 特別pace/agility

我2月之前用就勁 宜家 對住個個都toty 硬爆都過到

會咩 佢模組勁 腳長 保守啲用蟹步行住應該唔易過

D直線 完全追唔到
轉身有d慢 不過耐無玩 2月就賣左隊

想請教下你
你發出機構呢個位點揀揀？
我見有啲片話唔駛理直接揀左邊唔好揀other
但連登個post就話要跟你本bno去入
可能有啲1999 sor

後果自負

以為bug左入極都係bno個post

bno post啲巴打串過碼頭咕哩
唔敢喺嗰邊問嘢

唔係 得leaderboard同market係cross generation

search對手只會係ps4對ps4 ps5對ps5

寄咗
等緊+1

呢個位跟正常程序就揀other再做埋副簽
揀左邊就只係博大霧
有機會直接批

揀錯最壞情況都係由頭做多次submission俾多次錢啫

你追蹤佢

咁第一批換機果班好大機會search唔到人打

以前Yahoo 第一年有已經開始玩

有 唔夠時間㨂人

Auto pick 左 最後7個無得踢

第一week 低分到已經準備wild card

頭1周好多人都炒粉

落返ps4打囉

我4個無得踢 我最後10分鐘先決定同fd玩 賭下錢諗住我係ut嘅知識幫到我 點知出大事

夠唔夠我低 我琴晚先知得一個free transfer
依家包尾緊輸緊錢 唔知點改 要追分

You win高你十幾分
Wild card啦，入返雙曼啲主力好過

40

同埋唔bench boost的話，後備係唔計分
所以多數都係揀啲4蚊仔放bench

咩係wild card

全隊免費俾你reset再揀過
全季有兩次機會，前後半季各一次

FiFA 純資訊分享區
Tg channel

不斷更新及改善

想問一樣野

我fifa20俾俄國佬爆咗個ea帳

想問新買21可唔可以開新ea帳黎玩

高你一分

唔好意思，我都係新玩
乜唔係只要夠錢就可以任換人咩？
我啱啱換咗大半隊

可以，但一個free transfer以後逐個扣分
你對返total score 同weekly score應該少咗

搞咩變左第二隻驚

Game尾ut冇野玩

仲有得刷下werner都算好

啫係點

每個禮拜有一個free，之後要用4分換一個球員

仆街我換咗成隊

DR搵唔到對手
就算搵到都打真軍

-44

碌碌下意為入錯post

今次唔係成人台

開wildcard

諗住睇多一個禮拜再用

UT Po就係開心在乜都有得傾

已經換咗 而家開都有用？

真

Confirm左就GG了

有用

唔明
40K有隻90+RB CB唔好咩？

Chem都夾唔到就唔好

唔該巴打，明哂
下隻game先拼好啲
我貪Meunir高Sub AI 75分後頂9981 斬

有冇fanny?

痴線初時都唔知自己中大伏 問10個 10個都叫我用WC 隔離post都係咁講

懷疑自己要轉4 5個人先會多啲分 但要等1個月 輸1個月錢

係咪唔會再有野翻炒in pack?
hold住幾個廢pack想一野開晒佢

如非必要都唔好揀防中 好難刷分

中堅就要睇隊波整體防守能力夠唔夠 盡量拎cs 始終頂角球罰球一季入得幾多丫

另外要留意多唔多人爭正選 上場時間太影響得分機會

最多都係跟新一季出totw 但我覺得機會不大

好靜以呢個速度應該下個post可以開定21第一post

成個禮拜都未必完呢個post

應該要個搶口嘅先完到呢個post

上年19/9已經可以early access fifa 20

成班傻仔中油雞真朗告咪又係等半個月後reset

等緊聽日紅卡開小花 再打多期WL
btw唔知紅卡會抽咩 都冇哂promo

咪照舊totssf

上年去到post 325
今年隻驚長命左又wfh，反而少左post

大家好
fifa20棄左game 冇追post幾個月

今朝睇左陣資料
想問下fifa21
Web app 9月30開始
EA Access 10月2號 01:00 可以玩10個鐘
Ultimate edition Early access 6號 00:00

有冇錯

少罵戰ma

咁早出tots 好多人早左棄game

今年最激烈已經係obs果期

Fifa 21 個場係咪跟現實冇觀眾？

今年得obs 同派彩假膠引戰 的確推慢好多

想請教巴打
fifa20 而家ps store$30
買咗之後佢會唔會update最新轉會個d？ update期限去到幾時？

技術好一定要贏 膠嘅程度 難分真與假

仲有無人賭icons? 打WL/DR真係多左人有真朗，玩左10包Moment icon packs紀錄:

1.Lineker 祭
2.Moore 祭
3.Zanetti 留
4.Shevchenko 祭
5.Laudrup 祭
6.Lampard 祭
7.Cannavaro 入隊
8.Dalglish 入隊
9.Blanc 留
10.Socrates 留

聽日再賭過

全部祭哂 最好係杜sir

唔會

應該會留Cannavaro ，好岩我手形，搭拉膠幾好，可能夠靈活，我防守麻麻，發覺靈活中堅岩我用多d
另一隊膽用tots vvd,搭過prime rio/ alaba/ baily/ moment blanc,都覺得搭alaba好d,靈活d

仲有兩隊波
賭到得返十幾廿張卡 就算派飯都應該做唔到多次SBC

新手啱啱玩 想做任務 打友誼賽 入到去對面啲隊全部都係啲一線頭球星

就嚟出新一集先嚟玩？

見有優惠想玩下
不過玩完友誼賽之後已經唔想玩

玩online season就得 用返現實隊

買21

今晚出Everton 占士sbc??

食4張engine夠唔夠入隊

我仲賭緊 每個禮拜拎reward全部賭晒
最好係卡路士 之後係杜奧巴 玩左百幾場兩隻都祭左
依家留左森保達同波叔

其他都唔過400k

一野boost到96 pac

Carlos失位失到仆晒街

仲有隻carlos alberto都係放題咁
有Theo/mendy咁大舊 真係用唔著卡路士 用佢入過罰球已經好滿足

game已完喇

無人玩架啦 抖20日算

玩哩d

當大衛施華用

Werner都未刷完

Sbc

車仔fans？

一日刷完入車隊link kai

DR搵對手仲耐過打

個po推5日都未完

到完po都唔知開20好定21好

點射 我見d人都係用右菇 我淨係識射完波用左菇chok落葉

可能完唔到

等WL用loan 禮拜五先開機

已經無咗19 20等開web app同開game嗰種期待
諗住21都係求其打下fdly sb算

都係用右菇劃下右上半月
綠燈都唔會好準
會入嘅都係禁區頂2格力右菇向上

繼續賭

今朝新聞 小鬼 黃鴻升 猝死

應該係意外失救死，好可惜

Ut po移哂民去fantasy

《終於…要對Fifa說 不了》

自從2016年買咗PS4，Fifa算係我每年必買嘅Game之一。
經歷咗Fifa16、17、18、19、20。

去到即將推出嘅fifa21，我似乎終於要講聲「再見」。

其實唔玩一隻驚，唔使太多理由，「生活忙」已經足夠。
但Fifa始終陪伴多年，點都有啲情意結。

要對佢說「不了」，唔係咁易。

但只要諗起「UT」(Ultimate Team)呢個Mode，或多或少都令我下定決心。

其實呢個Mode係好聰明，好聰明咁令EA賺大錢，抽一抽都無咗5舊水。

你想擁有 心宜球星，咩TOTY Messi、TOTSSF 牙朗、Icon油雞…等等…
唔做下課金戰士，
一係就做課命戰士（狂打weekend league）。

明明已經畀錢買咗隻Game，
有時都唔明，點解仲要課金去抽球員。

但都算啦，可以砌一隊自己嘅Dream Team，的確係好玩嘅。

由Fifa16好單調咁打Division、
到17有更多特別卡Ver、SBC、Weekend league（我記得好唔人道…星期六日，兩日打40場…痴線，隻手打到震晒。）、
18就ps4都有icon用…
等等等等…

坦白講，我都仲接受到…
但之後嘅19同20…由其是20…有好多嘢我覺得已經偏離咗軌道。

一隻PS4 game，愈來愈似一隻手遊。

手遊嘅特性係咩呢？
就係「逼你每日都要玩。」

當然，係經營策略上，唔係錯。
但對一班Game迷嚟講，未必係好事。

我見好多玩家，每日要逼住做「任務」，打友誼賽掛機；
為咗Weekly Objectives，逼住砌隊巴西隊去贏兩場；
又有任務搞到你要同隔離隊，互刷入球。

大家喺90分鐘練就嘅，唔係扭波技術，
而係L3 控個龍出嚟畀人射空門嘅時機呀！

咁叫打機咩？

仲有中期，要做任務去拎球員，咩87全能中場Acuna、後期嘅95伊巴謙莫域。
有啲易做嘅我都由佢，但有啲條件真係苛刻到呢…

隻86 Future star 辛尼奧路，
要你贏波而餘，要用「吊高波」去助攻。

你知唔知，如果對面都係識玩嘅話，你要「吊高波」去助攻有幾難呀，仲要贏波。

一個唔好彩，「吊高波」助攻成功，但90分鐘畀人追和。

無啦，咩9都無晒啦！再打啦7頭！

於是點呀？

大家都想對手渣啲囉。

好多明明實力有D3、D4嘅玩家，都跌去D9、D10，為嘅係方便解呢啲19任務。

然後去到D9、D10，再好努力咁用87Mandy橫傳助攻去換隻89Mandy。

最叻就係自隊兩粒，希望對面畀你解任。

點解打機要打到咁痛苦…？

而之後，就係「Special Card」嘅問題。

太多Special Card，我又再算啦…
本身嘅totw、toty、tots、UCL都唔夠，再年年加咩Winter refresh、libertadores、headliners。

而我自己覺得，喺fifa16、17嘅年代，特別卡係一種對球員嘅「獎勵」，佢表現好，先有特別卡，令更多人想抽到佢哋，成為自己嘅Ultimate Team。

而家？？？
成為特別卡，完全無理由同根據，EA話事，佢鍾意就變你做特別卡。
你模組好用，啲人想抽，你就會係特別卡。

好心啲叫你做「flashback」，一開始係紀念啲老將，畀佢哋回春。
去到後期，阿豬阿狗都可以Flashback可以Moment。

是但啦，EA心諗：「PAC過90，有4星weak foot 同Skill move你咪用囉。」

都都都都算啦！但Fifa20後期根本係終極失去平衡。

Special Card，正常加1、2點能力值。

但20後期，根本張張就係神卡，76卡一變就92。

我有嘅95+卡多都倒落SBC都燒唔晒。

你上星期辛苦拎返嚟嘅特別卡，下星期立即變垃圾。

同埋即使我係祖雲達斯球迷，
你畀張95Danilo我？？Danilo值95？？
你對唔對得住其他右閘呀！

加上我覺得「Weak foot」、「位置」同「Skill move」，呢啲數值係球員嘅特性。
但啲Special卡話改就改！

雲迪克可以打前鋒，全世界都可以雙五星，單蹄馬變雙槍將！

係呀，係好開心，咩卡都95，亂玩都成堆95。
打Online人人都95。

然後我問自己…
「我喺度玩緊啲咩呀…？」

我真係好迷茫…好似每星期都要硬性打幾場，
每日2AM前做sbc，
放手？你又有種「人有你有」嘅心態，
愈打…愈多卡；
愈多卡…愈唔想打。

咁多年嚟，我的確喺Fifa入面搵到好多快樂。
但同時隻Game嘅變化，亦令UT呢個模式去到盡頭。

你問我fifa20，我唯一覺得EA有個位幾好，
就係零課都大把勁卡用，係過癮。不過咁追落去對身心唔太健康。

你可能問：
咁…咪打Offline囉，唔好玩UT囉。

可惜，Fifa嘅Offline，咁多年嚟，真係無咩改進…

如果你玩Pro Club嘅話，就可以一戰。
Pro Club成班Friend係好玩啲。

但呢樣嘢…又引伸去到另一個話題…

記得Fifa16嘅時候，成班friend有個Whatsapp Group…
有差唔多7個人。晚晚都UT打Friendly。

到Fifa20…呢個Group已經沉底咗兩三年。入面同我打Friendly嘅，得返一個。

生活上嘅變化，
對於打機，好多人都無辦法下優先放棄。

或者喺Fifa18嗰時…我玩足成年終於得到92Icon Del Piero嘅剎那間，
已經係Fifa帶畀我最幸福，亦都應該終止嘅時刻。

Facebook見到 好感同身受

我都睇咗

《終於…要對Fifa說 不了》自從2016年買咗PS4，Fifa算係我每年必買嘅Game之一。經歷咗Fifa16、17、18、19、20。去到即將推出嘅fifa21，我似乎終於要講聲「再見」。其實唔玩一隻驚，唔使太多理由，「生活忙」已經足夠。但Fifa始終陪伴多年，點都有啲情意結。要對佢說「不了」，唔係咁易。但只要諗起「UT」(Ultimate Team)呢個Mode，或多或少都令我下定決心。其實呢個Mode係好聰明，好聰明咁令EA賺大錢，抽一抽都無咗5舊水。你想擁有 心宜球星，咩TOTY Messi、TOTSSF 牙朗、Icon油雞…等等…唔做下課金戰士，一係就做課命戰士（狂打weekend league）。明明已經畀錢買咗隻Game，有時都唔明，點解仲要課金去抽球員。但都算啦，可以砌一隊自己嘅Dream Team，的確係好玩嘅。由Fifa16好單調咁打Division、到17有更多特別卡Ver、SBC、Weekend league（我記得好唔人道…星期六日，兩日打40場…痴線，隻手打到震晒。）、18就ps4都有icon用…等等等等…坦白講，我都仲接受到…但之後嘅19同20…由其是20…有好多嘢我覺得已經偏離咗軌道。一隻PS4 game，愈來愈似一隻手遊。手遊嘅特性係咩呢？就係「逼你每日都要玩。」當然，係經營策略上，唔係錯。但對一班Game迷嚟講，未必係好事。我見好多玩家，每日要逼住做「任務」，打友誼賽掛機；為咗Weekly Objectives，逼住砌隊巴西隊去贏兩場；又有任務搞到你要同隔離隊，互刷入球。大家喺90分鐘練就嘅，唔係扭波技術，而係L3 控個龍出嚟畀人射空門嘅時機呀！咁叫打機咩？仲有中期，要做任務去拎球員，咩87全能中場Acuna、後期嘅95伊巴謙莫域。有啲易做嘅我都由佢，但有啲條件真係苛刻到呢…隻86 Future star 辛尼奧路，要你贏波而餘，要用「吊高波」去助攻。你知唔知，如果對面都係識玩嘅話，你要「吊高波」去助攻有幾難呀，仲要贏波。一個唔好彩，「吊高波」助攻成功，但90分鐘畀人追和。無啦，咩9都無晒啦！再打啦7頭！於是點呀？大家都想對手渣啲囉。好多明明實力有D3、D4嘅玩家，都跌去D9、D10，為嘅係方便解呢啲19任務。然後去到D9、D10，再好努力咁用87Mandy橫傳助攻去換隻89Mandy。最叻就係自隊兩粒，希望對面畀你解任。點解打機要打到咁痛苦…？而之後，就係「Special Card」嘅問題。太多Special Card，我又再算啦…本身嘅totw、toty、tots、UCL都唔夠，再年年加咩Winter refresh、libertadores、headliners。而我自己覺得，喺fifa16、17嘅年代，特別卡係一種對球員嘅「獎勵」，佢表現好，先有特別卡，令更多人想抽到佢哋，成為自己嘅Ultimate Team。而家？？？成為特別卡，完全無理由同根據，EA話事，佢鍾意就變你做特別卡。你模組好用，啲人想抽，你就會係特別卡。好心啲叫你做「flashback」，一開始係紀念啲老將，畀佢哋回春。去到後期，阿豬阿狗都可以Flashback可以Moment。是但啦，EA心諗：「PAC過90，有4星weak foot 同Skill move你咪用囉。」都都都都算啦！但Fifa20後期根本係終極失去平衡。Special Card，正常加1、2點能力值。但20後期，根本張張就係神卡，76卡一變就92。我有嘅95+卡多都倒落SBC都燒唔晒。你上星期辛苦拎返嚟嘅特別卡，下星期立即變垃圾。同埋即使我係祖雲達斯球迷，你畀張95Danilo我？？Danilo值95？？你對唔對得住其他右閘呀！加上我覺得「Weak foot」、「位置」同「Skill move」，呢啲數值係球員嘅特性。但啲Special卡話改就改！雲迪克可以打前鋒，全世界都可以雙五星，單蹄馬變雙槍將！係呀，係好開心，咩卡都95，亂玩都成堆95。打Online人人都95。然後我問自己…「我喺度玩緊啲咩呀…？」我真係好迷茫…好似每星期都要硬性打幾場，每日2AM前做sbc，放手？你又有種「人有你有」嘅心態，愈打…愈多卡；愈多卡…愈唔想打。咁多年嚟，我的確喺Fifa入面搵到好多快樂。但同時隻Game嘅變化，亦令UT呢個模式去到盡頭。你問我fifa20，我唯一覺得EA有個位幾好，就係零課都大把勁卡用，係過癮。不過咁追落去對身心唔太健康。你可能問：咁…咪打Offline囉，唔好玩UT囉。可惜，Fifa嘅Offline，咁多年嚟，真係無咩改進…如果你玩Pro Club嘅話，就可以一戰。Pro Club成班Friend係好玩啲。但呢樣嘢…又引伸去到另一個話題…記得Fifa16嘅時候，成班friend有個Whatsapp Group…有差唔多7個人。晚晚都UT打Friendly。到Fifa20…呢個Group已經沉底咗兩三年。入面同我打Friendly嘅，得返一個。生活上嘅變化，對於打機，好多人都無辦法下優先放棄。或者喺Fifa18嗰時…我玩足成年終於得到92Icon Del Piero嘅剎那間，已經係Fifa帶畀我最幸福，亦都應該終止嘅時刻。IG: cheungson88https://www.instagram.com/cheungson88/你的一下Follow，我的無上成就

啱啱睇到都幾認同
fifa 14開始玩ut，玩埋呢兩個禮拜weekend league，fifa 21真係停一停了

今集真係最奴既一年
啲任多到傻
同埋ss改wf真係接受唔到
同sm都話當個球員好波咗 苦練sm
但左腳牙朗真係cls
當普金朗唔夠力時 我寧願一直當佢sup 都唔想用佢張95
直到儲幾個月錢先買到tots入返隊

改wf簡直係挑戰球迷底線

ut根本就係俾啲用比較多時間打嘅玩家玩
輕鬆打嗰班應該係打其他mode開心啲

心態問題 成日都人有我有 咁唔得掂
好多時usable嘅卡已經夠打 揸勁卡贏多最多2-3場/30場
覺得chur就唔好奴 覺得貴就唔好課
呢個心態先最健康 得閒咪奴下 出咗嚟做嘢嘅一個月課少少閒錢冇所謂
不過有啲人係純粹中意儲卡/儲pack又另計

好認同今年鳩改Skill move Workrate WF真係走火入魔
如果下年仲係痴線式奴任 放任落DR 冇icon sbc 咁真係唔玩UT了 玩下career mode ProClub 算

降division嗰度應該講刷icon swap 我真係個活生生嘅例子 快啲有得抽直接拎隊銅卡隊跌到490 skill rating 一次過打上去直通車咁 奴完啱啱好上返1000 skill rating 係d5 下個禮拜又拎50k pack(12 rare players)

然後第二樣玩爛嘅就係掛機 85 87 嘅mendy 91 92 bruno 有幾多玩家真係兩隻手掂住個手掣？一條橡筋 左右菇交配 一係就0:0 一係就0:25 睇住netflix等完場 浪費下幾個鐘 奴得快就可以食人場奴到究極型態 然後又多幾隻肥做sbc

奴咗一年任 咩人都見盡
用loan quit
比你刷到任 追和你 quit
輸12碼 準備擺定定比你刷任 close app
1g1a任贏波 比對面刷到入波之後想換人？quit

有人會pm 乞win 有人會pm人求刷obj
有人會pm人唔好阻佢刷obj
有人會pm人屌鳩佢西 有人會唔夠駁玻璃心然後放佢上兄弟page希望d人見到會加兩腳取下暖

我諗有問題嘅未必淨係隻game 而呢隻game嘅嗰種迫人全天候奴任嘅模式 令到好多人性嘅醜惡出晒嚟 厭惡嘅程度遠遠超出呢隻game嘅悶 (我唔清楚其他國家係點) 講真今場唔得咪下一場囉 但有時d任務咁難 我實唔扺得你刷到架 我感覺好bad囉你當我係打sb呀 用完呢隻阿根廷助攻要用比利時入波 好我就專人mark實你隻夏世三 話知你真朗單刀我都唔比你橫傳比世三tap in 你咪入我囉

呢個係現實嚟 你阻到人刷任但阻唔到人咁西 所以唯有阻止自己成為口中所講嘅西人 記住你比錢玩fifa 唔係無止境嘅燥底嘴炮比隻game玩返轉頭 辛苦嘅係自己

如果玩嚟唔開心 搵唔到樂趣嘅 我都覺得fifa21可以收手 得閒睇吓波 搵多啲朋友仲好

最大問題都係太多人睇唔透人玩game定game玩人

其實冇計 今集obj卡太勁 好似mendy咁 你唔奴就冇 你貨幾多都買唔到 咁你想勁就要奴

居然有totw

Totw is back

邊到睇

一入app就見到moreno salah 安

係囉
奴唔奴任呢啲好死嘅啫
你唔想奴嘅同時大把人不知幾享受
個人覺得最重要真係gameplay，上年真係頂唔順
一月就棄咗

87 安

好想瘋狂貨pack抽大獎totw salah

仲有totw

hl法老又升

EA仲記得

回帶出下SBC好過啦屌

尼馬紅牌出場應該出totw啦

應該唔會升 同otw一樣係跟2019/20球季

打咁多字懶感性都戇鳩鳩
覺得難奴咪唔好奴囉
個個禮拜唔得閒咪 skip一個WL囉
又要驚蝕底

啱呀
Zaniolo咁難奴咪唔好奴囉張卡又唔係勁做肥都嫌低rate
EA出張卡唔係雙四星又俾你哋屌用唔到
SS改strong foot係怪嘅咁咪唔好用嗰啲卡囉

等多半個月玩新一集好過啦

睇黎玩FIFA既心態都有好大影響
睇你想競技為主定玩卡為主

我第一年玩, 有咩卡玩咩卡,
係盡量前中後各有一張鐘意既,CARRY到既卡就OK
之後就一路享受同人打, 因為season d 人太屎

用鐘意既卡, even 我game 尾用緊rg 包
玩呢排學識既4321 陣
贏到對面係一個好大既成功感
輸俾對面就諗下點應對, 甚至pm人地傾陣打法

對於FIFA21 幾有期望
本集end & in game 陣

對呢隻game有期望你一定會後悔
隻game今年基本上係當玩家弱智
啲勁卡越黎越多，種類又係，出埋啲咩雙5*乜乜柒柒，為嘅就係叫你抽卡
DR嚴重失衡，出埋d obj簡直係on9，搞到DR真打練野又唔得，個個都係為降D刷野去打個DR
WL，server on9就梗，香港ser中途轉左機房，搞到一大堆人連唔到中亞
老實遊戲性唔差，起碼無上年咁多白痴屈機招，不過整體都係垃圾

Ps5咁撚平
反正fifa一定玩數碼版 打算追第一水了

尋晚睇live
ps5畫面好似已經無乜大突破
fifa21 p4同p5應該係同一個server？

但已經買咗ps4版fifa點算

數位會自動upgrade 去ps5

係點樣轉

Btw你地會買第一水？

好似唔會match到對面console嘅人

用返同一個psn/入碟就得

問題係冇cross play

都係下年再買

Cross play咩意思

ps4同ps5連線

PS4淨係搵到PS4 player...做唔到PS4/5 players 同一server

明明明

不過唔影響隊波就ok

中左隻totw willian

DLS 開完DR 刷tots 連出3隻 llicic

本身都想衝第一水
如果分開就真係好令人卻步

一陣打黎打去果幾條友

Transfer market又唔會似共通

如果一出轉p5
頭一，兩個月可能同打xbox無乜分別

沙地孖寶 屌你老母

九月仲打WL嘅懲罰

中咁多小花

又有肥玩94+

玩咗七八轉嚟嚟去去都係俾返嗰啲人
好攰

暫時最高
但duplicate

除非中tradable否則都係肥

ps5第一水唔係你想買就買到啦，支那d人實諗辦法黎買

繼續啦ea 你咁做係唔會令我驚㗎

改名未

duplicate RAMOS X5

Loop 極都係比返94 做左五六次都未突破到
冇心機再賭 應該真end game了

拎咗做94 orsic

抽抽有卡抽左4野 沙拿 利雲 兒子 蘇9

有冇人聽日去排隊訂ps5

唔係網上訂咩

到時個網實死

依家英超最勁RW除咗美心仲有邊個？

返工，點排隊訂
上網希望訂到

用緊Salah

抽埋佢都完game啦
睇下有冇機會搏到花朗皮包哩啲囉

試吓新icon姐

抽曬9包一張walkout都冇

咁咪好難搵人

上星期90+ 抽到toty花朗 即刻打返個WL

啱啱一抽 達史

好正

好想快啲出TG wtsapp sticker

今日派彩拎晒做94+都做咗差唔多10 pack
最好係Salah但duplicate
花朗皮包賓無緣了

公佈左？我仲諗住ps5放廳，ps4放房，咁玩同一個account

講真唔會買第一水 暫時又唔係有咩獨家大作 一定要玩

就算買都等佢出黑色先再買

中過賓已經無憾

隱形殺手 以隱形為主

練下打少個的心理與戰術運用

依家主攻唔開機 唔打就唔怕轉唔到身

真係最後

又想屈我機

如果優先三日6號玩嗰批
9號有冇wl打？

正路無

冇啦 就算有 你要3日打2000分再有人同你即刻9號打wl好難

下集唔係500分咩

老人院

達史
94 who(2連抽)
Ccc尼

夏蘭特個速度cls

追多兩口
Hummles
啫喱仔

大帝

隻moment大帝可唔可以出kung fu kick

佢邊有咁高speed

睇stat唔算好meta
希望平平地玩到

拼圖王baby同prime都有81pace 見得下人先

係囉
仲以為會7x pac

廢托

資訊channel

紅卡有張de jong,可以套現用緊個隻買人繼續94+

琴日中埋華拉尼

fifa2020最終隊
大家今日抽到ps5

你實抽到

買左fifa21而家轉ps5可以免費upgrade??

vidic rio vds combo

弱智ea

嘩屌
唔撚駛轉啦今年

今朝追多五口
都係得呢三隻好啲

數位版係

Eto會有幾sm幾wf?
利申 小朋友冇睇過

應該4/4或者4sm/3腳
好似係

小豬廢托c治呢d都咁快做icon
玩多一兩年c朗美斯都變icon

反而想知puskas幾星sm wf
呢個真係完全無睇過佢踢

之後係國米踢埋rb咁滯

費托係咪似未必好用

cashley cole最高89傻的嗎

Moment應該有93
有愛照用啦

PS5個GAMEPLAY仲未出，其實都未知點，但睇PS5發佈D TRAILER，感覺上佢發佈的GAME其實PS4都LAUNCH 到，冇當時PS3->PS4咁震撼

技術上真係做唔到咩
唔知可唔可以 PS4 ps5游走呢
升左ps5唔比落番ps4就67

所以PS5都未必第一水買
冇咩其他驚想玩

但對我地呢d仲用緊第一代既玩家好吸引

442 朗10chem

Ps5 小人match 仲好
呢度刷任互撞機率又可以提高

Early access 十個鐘 係 1/10?

都幾普通下 vardy咁

要睇PS5 隻FIFA到底係咪行新ENGINE，如果兩代ENGINE唔同的確分返開好D，但如果單純好似SPIDERMAN咁分別只在於畫面，咁PS5其實唔吸引，但EA一直未公佈PS5 GAMEPLAY。

拉膠放題

應該有4/4既

諗住等佢出黑色先諗

呢轉買到就買，買唔到就等正價，反正打FIFA多，我都唔覺得好多打FIFA的人會買到

小朋友+1
小學已經係睇美斯

嚟緊依集之內就一定唔會買住架啦
下年先諗

訂唔到ps5

walkin買咗部入碟版

唔會啦 轉左engine仲唔大大聲周圍講咩 點會淨係話有得免費由ps4 up上去

另外順便覆埋上面ps4同5係可以逆向咁轉 彈出彈入都得

Torres邊有咁慢呀

應該4/4
佢隻逆足冇3咁柒

A cole得89

同kaka同理

入都入唔到個網，想比錢索尼佢都唔要

填完資料
下一個steps就死左去唔到

連資料都冇得填

08歐國盃決賽後發先至跑贏Lahm拎到個波射入

Lahm同Vidic都同王子同一年出Icon
是咪專登

end game了 7月先開隊但隊波似樣過對上幾集開game再奴半年
21訂左終極版 希望下集可以由頭玩到尾

特別Vidic, 真係遇親王子就紅牌

最估唔到沙維有81pac
仲有72def

係, 希望用上手用得下

下年目標係用moment王子

會有幾多* sm

之前Flashback王子都唔算好用
希望整好D, 靈活少少

19王子退休張卡我用落都覺得接受到
加返4sm應該唔會太差

差隻villa就可以組巴塞

eto
ronaldinho iniesta messi
xavi de jong
alba puyol blanc zambrotta
ter.s

我想組mvp+沙維小白影帝

影帝唔係出到19張萬聖咁都唔使用到

Keeper 有Valdez 就正

一有犯規就去圍球證

不過疤既前場icon都太貴
好難齊哂
eto ronaldinho呢度都五球野隨時

你可以咁做，照玩到，只係冇得兩部機同一時間玩，不過對嘅對手會跟返ps4/5

可以遊走，隨時換機玩都得

如果唔keep ps4
Ps5少人玩就仆街

咁就fit
WL用番PS4
刷任 用ps5撞fd

賭輸左~~~

今日入唔入到PS5???

SONY 網入到一部3980

個網入都入唔到

我refresh左唔知幾多次

唔重要啦 贏左都冇人同你打

痴線原來大ps4咁多...
等slim算

拜仁簽左konami 係咪即係同FIFA20 既祖記一樣

要睇下係咪exclusive

bale應該15萬起跳

諗諗下都係退款 有緣再會

Fifa?

係

點解

唔想比隻爛9驚綁住自己
冇晒時間 又曬錢 搞到個人又燥底

呢幾個月冇打fifa 個人容光煥發

等減價先買仲好啦，志在同frd打下機

唔怪得最近無女溝，原來俾你溝哂

同你互插好開心 學到勁多野

你係咪著咗曼聯波衫溝女

無嘢奴了

仲要金銀銅任一次過出哂，即係叫你好拿拿聲奴埋上Lv30先棄

有無人留意到唔洗解鎖做週任 但係無人會做

其實真係唔明點解唔照出promo pack同返兜sbc
對佢地黎講真係冇成本ga wor

依家又鎖返

Gnabry 5腳未

你玩得咁high唔買21點算

唔會 我同成班fd 都無諗住買21 玩20 就夠

終於中

終於冇報WL了
可以享受週末

貼下最後果陣，再見fifa

依家WL 金3有咩reward?

都係開垃圾

見到你打左好多場

Tots 好似金2包有5大聯賽

簡稱垃撚圾

你用埋fifa21既運了，下集開局可能會好難中walkout

金2戰士表示認同

雖然話棄20先 但冇野做都照去打WL
等左半個鐘完全搵唔到對手

11場啫

係咪會開TOTSSF?

不過我今次有機上到金2
打算all in晒啲loan卡

金2係17w？

GAY POST~~~

我都驚有時間但搵唔到人 所以特登早d打
無變嘅係禮拜五gp又西 人又真係勁好多

無人打ut變咩post都得

此遊戲已gg

大家挑戰吓10月1號先開新post

仲有冇洗upgrade

仲有20萬+兩打高rate卡

冇得上黎吹水仲空虛過冇得奴任喎

我仲有2m

刷下94 抽下頂下癮都好

本身今集留一線 下集好相見

而家用到盡曬曬

屌 連咗北亞 秒搵4格

wl差18場 聽日先得閒打

請移玉步到fpl pro

今week希望高分d

上week幾分

68但係唔識玩將10幾分digne擺左sub

Viu tv有英超睇

咁撚高分

準備fifa 20最後一個post

any frdly?

998

我唔埋尾

一千